到底係tvb高汁咗定太多打手？

日日開連登都會見到

蝗

垃圾TVB屌你老母

以前啲劇不嬲高汁，根本係而家果啲垃撚圾，
好似而家郭藹明果套

打手
啲 live post 見一個負評一個

比你負評完一定會好撚痛

唔識block

你block左等於冇左？

我兩年無睇過TVB, 最近禁過去先發現原來天線壞左都唔知

咁你話係咪打手啦

除唔出你地有做過咩去打擊佢地

逆緣幾好睇

個個產品都有打手架啦
你打佢有咩用
cctvb打手越多但賺錢越少
使撚理佢地由佢開飽佢

你開電視睇下咪知囉

你block左等於冇左？

使撚理佢地由佢開飽佢